匯控（0005）和渣打（2888）主要股東Aviva Investors：對兩家銀行決定支持港區國安法感到不安

Aviva Investors首席投資官David Cumming表示，兩家銀行表態之前，並不了解香港國安法的詳細內容或者實際上如何運作，他對此表示擔心。 他稱，若企業作出政治性聲明，就必須接受隨之而來的企業責任。

匯控和渣打未就Aviva Investors的言論給予回應。

屌你老母 689

Aviva咁夠膽？

推

好期待兩面不是人
垃圾管理層冇料就唔好出聲啦

大家去花旗銀行開戶口啦。